聽到愛回家主題曲係黃賓穎唱，就覺得好嘔心

做完愛回家

飯都唔想食了

本身都勁難聽，抒情慢歌都要用電音

一早話港女全部都是雞

唔否則心穎人品係差，但佢唱功真心好唔好盲反

系 我都吹奏過一定唔差

咪又係臭雞一隻

細個果陣仲成日睇佢做學事學非學野 估唔到它是一個咁的人！！

懷疑同期嘅張秀文都是十分淫底

近豬者赤近墨者黑
它們是被Ali教壞的

佢都愛回家㗎